老老實實 唔係眉粗鼻高都咪撚露額

你班小學雞，見高登班人屌人留陰係mk韓撚

就狗沖去剪乜柒all back side back 油頭etc

老老柒柒，如果你鼻高眉粗，咁當然好睇啦

但若果唔係，再加埋條髮線高

露額只會暴露晒你啲缺點，由一個人變到et咁款。

知自己五官差呢，就好心識做啦，留一大pat瀏海遮鳩住你個高額短眉

樓主髮型示意圖

好撚好笑呀你

淨係眉夠粗呢?

面型都重要啦

唔通圓面 all back又好睇咩

Gel 到咁好高難度

搶客啦 傻鳩

忘了愛

你up乜撚野

面型最緊要
五官反而其次